有無巴絲真係用魔鬼魚銀包?

聽過做手信好多次

有無人真係用緊?

人地送
唔覺得靚

我係咪金正恩
同我老豆用同一個銀包

我都知我老餅